有咩地方係一定要趁依家去，遲d就唔會再有依個景象睇?

北韓
遲d玩改革，世界上最後一個真正的共產主義的國家就會消失，入邊見到的野唔會再有

西藏
中共想將個邊變成旅遊區，到時西藏個高深莫測的feel唔會再有，周街都係ig打卡旅客。

北極

冰島

冇曬冰

馬爾代夫

香港

色達

杏花邨

大堡礁

威尼斯，就沉

講左十幾年

吳哥

宜家都爛到仆街

西藏變得好快

10年前去仲好原始，冇旅行團大家都要自己搵拼車，入藏經過麥通天險真係好危險，上珠峰要行爛山路途至少爆幾次呔，阿里地區有錢都未必有人肯車你去。

上年去到，拉薩鋪晒靚路，一行金鋪鞋鋪快餐店。60座大巴可以跑晒納木措羊潮珠峰，去邊都可以輕鬆報團。前藏完全淪陷變晒旅遊區，後藏應該都頂唔到好耐

Uluru 遲d唔比人去

十二門徒石 得返幾舊

冰川 再唔去就無

因為遊客破壞？

古巴：開始同老美有交流
吉里巴斯：就嚟淹沒

真正共產主義？

大堡礁，已經開始出事

金仔共你啲產